要求Admin Bam會員「燦神」#135957

證據如下
會員「燦神」(135957)係五毛公關AC

會員「燦神」（135957）點解成日分享支那野？

Admin奶共

支持

王心凌

飛雪礦泉水

推

拉

反對

而家應該無咩人知佢係王心凌.

ban 五毛 !

Admin

燒壞腦

Admin ???

[有圖]<小红书>大陸妹黎香港隔離14日,感謝政府熱心供應物資

Admin去左邊？

鴨面24